白粉報：豁免檢疫新冠四散 收緊限聚全民埋單！！！

政府防疫漏洞，全港市民埋單！由於走漏尼泊爾確診個案，周圍播毒，社區爆發，後知後覺的政府又再收緊防疫措施。

食肆酒吧營業時間去到午夜12時前，食肆及酒吧分別限4人及2人一枱，另研究規管酒店房間最多4人入住，以及強制特定群組接受檢測。

有議員批評政府推行措施畏首畏尾，至今仍未能實際規管酒店或旅館「住宿度假」，做法離譜。

白粉報

會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

幫個傻仔貼埋

會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

喂恐懼撚，驚唔敢入黎呀？

費事個傻尻咁慘 人生咁無聊咁得閒要去追擊一個網民 傷又唔傷到我 被我串到成隻狗咁黎出氣

求 pin thx

我唔敢啊 精神病院好恐怖 我好恐懼

慢慢圍爐打飛機啦忠實fans 成班傻仔活喺自己世界 現實就咁可悲

岩啦繼續吠啦恐懼撚

吠得大聲d

好可悲 唔夠串唔敢同我辯論 就淨係夠膽喺入面圍爐打飛機 做男人做到咁失敗

自己活係稻草人世界，話人活係自己世界wo

有一段時間0左
但因為船員又傳開左

可悲狗 被我串到一棟都冇
返去打飛機自我安慰啦傻仔

同你講野真係幾fun 次次都笑到肚痛 你母親知唔知你咁柒

點啊又谷住谷住條氣被我串到成隻狗咁要返去po相打飛機？

擺明就係港共啲檢疫漏洞啦
但要市民埋單

快啲覆我吠兩聲啦狗仔
我好想開懷大笑

可悲狗 被我串到一棟都冇
返去屌恐懼撚自我安慰啦傻仔

你開一個po我騎劫一個呀生滋狗

講咁多野入黎辯論未呀恐懼撚

我係恐懼撚呀

恐懼你唔入黎俾我撚呀

其實講真 真心既
睇完「上兒登勿認真」既反應同講既野真係有啲同情佢 唔係想串佢 但佢現實生活真係好可悲

我覺得我過分左少少 串到佢一棟都冇、成隻死狗咁 又知自己理虧駁唔到。搞到佢激氣激到 要follow我瘋狂追擊我攞返自尊 其實佢都好辛苦 如果佢冇得追擊我都唔知點發洩 萬一佢自殺我點負責

算啦都係比佢開心下 唔理佢算啦 希望佢圍爐打飛機打得爽啦

開多d肺炎po打多d飛機啦生滋狗

你谷精上腦谷到智撚左障呀

要做跟尾狗跟人口水尾 好慘 被人串撚到傻左

其實講真 真心既
睇完「傷子情歌」既反應同講既野真係有啲同情佢 唔係想串佢 但佢現實生活真係好可悲

我覺得我過分左少少 串到佢一棟都冇、成隻死狗咁 又知自己理虧駁唔到。搞到佢激氣激到 要follow我瘋狂追擊我攞返自尊 其實佢都好辛苦 如果佢冇得追擊我都唔知點發洩 萬一佢自殺我點負責

算啦都係比佢開心下 唔理佢算啦 希望佢圍爐打飛機打得爽啦

被人串到傻仔咁款 瘋狂大字好嬲好嬲 佢會唔會中風架 好驚唔想負責任

駁唔到又要做跟尾狗 好慘好慘 求主可憐你

係呀我真係好嬲呀

對手弱能到咁唔抽得我點滿足呀

同啲青山病人一樣 自己弱智話人弱智
做跟尾狗做到咁話人跟尾狗

其實我可唔可以同你做朋友 我覺得你好fun
好想識你真人 加你tg吖如果你想

不過我成日撚狗撚到你成個傻仔咁 你一定好嬲唔原諒我唔同我做朋友啦
原諒我啦我冇心架

要追擊你使撚晒時間呀？

copy and paste都夠屌撚死你啦恐懼撚

都係民建聯決定啦 睇佢點拆

所以而家總辭最好 港共冇得再賴民主派

不過一定轉賴市民賴我地黃絲

捉佢入list la

條友想水手足出街俾狗拉呀

點呀恐懼狗

唔係話撚到我一棟都冇嫁咩

我好撚驚呀點撚算呀

洗
鳩
你
板
都
仲
得
呀
生
滋
狗

推

好舒服 睇住個傻仔嬲爆爆咁瘋狂大字回我

狗仔做咩呢個po咁活躍呀

撚左你幾個po都唔撚理我以為你恐懼左呀

btw個5毛開post意思即係話出黎遊行示威、撐trump既人都係被人水出去 以前民陣、民主派議員、黃媒都係水人出去

同港共藍屍話我地被人洗腦被人煽動出去如出一轍 講到手足個個冇思考 呢啲5毛狗真係毒

民陣民主派呼籲完自己會一齊行同做疏散

你呢生滋狗，坐係電視睇live同上藍絲台恥笑手足呀？

block完舒服晒 傻仔慢慢繼續洗版
本身佢唔洗版我都廢事理佢既 當笑話咁睇

我幾時都話

你要辯論隨時入我個po，我奉陪到底，我講輸俾你我開po道歉咩都得

而家你仲想搵爐圍呀，食屎啦生滋狗

呢條5毛狗真係好毒 大家小心啲
好多時佢地會先屈返人5毛黑狗藍屍黎掩飾 先發制人

同埋而家啲5毛好興偷換概念 潛移默化改變人思想

今日咁多野吠既？

食飽狗飯冇屎屙呀？

由最頂到最底都冇乜人討論個POST嘅內容

冇計啦有隻5毛洗版
想洗走港共啲衰野

繼續吠啦生滋狗

我話過你開po我騎劫呀

講唔過人就block

垃圾毒撚行為

駁唔到就屈毛屈狗

恐懼撚

啞撚左呀恐懼撚？

白粉報不嬲小罵大幫忙，你又唔見佢鬧黑警㗎喎，唔好畀佢呃到

收皮啦 死黑警

agree 好多啲紅媒一早已經扮鬧政府護黑狗

無得賴泛民

覺得連登邊一個台既人最on9

時事台on9你又係度開po做咩鳩呀狗仔

個5毛狗/黑警原來想引人自爆自己上街發夢既經歷 痴撚線真係賤撚到呢

原來佢舖排咁耐就係為左咁 差啲落左搭添 好彩當佢傻仔冇理佢啫

大家記住小心 唔好比佢引到學我當撚狗玩下笑下好啦 唔洗認真

冇錯 而家有咩事奶共派負責

push

證明屈毛追擊手係成功既

你齋做文宣咪冇問題囉

而家話你有份恥笑黃營呀五毛
係咪想迴避問題呀

覺得連登邊一個台既人最on9

死返去波台啦生滋狗

覺得連登邊一個台既人最on9

有冇人好想trump贏 但又好想睇cctoy班弱智仔收嗲？？？

咁都係屈毛? 定係時事台同波台和解左?

我真係冇佢咁得閒

不過我又冇咩所謂既 我開唔開post又得 佢係阻住大家討論啫

你係出面亂鳩屈人恐懼撚就唔係阻住人討論呀?

原來你話人就玩撚晒，俾我撚就係俾人屈

原來而家唔同意時事台啲人啲作風口吻就等於笑尻手足上街被捕 個傻仔啲中文能力真係睇到我R晒頭

果然係一言堂 一定要同意連登時事台會員 怪唔知得黃之鋒羅冠聰都變5毛暗共 蘋果立場都變毒媒

原來[ 直截了當想成個時事台收皮, 怒屌黃絲] 只係等於 [唔同意時事台啲人啲作風]

你前言不對後語到咁都好意思講出黎, 不如你起返自己底講左D咩先同我玩啦

終於知點解你唔敢過黎同我辯論

你咁撚易俾我周到我出兩三成功力已經收得你皮啦狗仔

做咩仲唔開始笑恐懼撚呀?
你身為狗仔既專長黎嫁喎

想
洗
走
自
己
幾
柒
呀
?

笠水笠撚到要自己PIN自己呀?
唔係PIN我句template嫁咩?
垃圾恐懼狗讀多D書先同我玩辯論啦

推下post提醒下人小心個5毛黑狗先 引人自爆

有冇人好想trump贏 但又好想睇cctoy班弱智仔收嗲？？？

唔係好想cctoy 收嗲嫁咩? 你收左嗲未?

如果你係單純做文宣, 撚得閒理你隻狗仔自爆D咩呀

而家話你水完人出街想以圖恥笑黃營手足呀

而家啲5毛真係越黎越賤 狗到 出埋啲咁既陰招
特登講啲勁弱智既野引人駁佢自爆
唔諗深一層真係以為輕度弱智 啲邏輯小學生都不如

係咪又忍唔住想理我啦?
笠水狗

根撚本唔會停到，傷風會唔會停到？愛滋呢？而家就係支那港共要攞dna 同支那碼，所以一定要放毒，但藍屍又就頂唔撚到，要叫支婆放蟲落黎，搞到成班蟲覺分裂，又要放毒又想做低個數，on 撚柒鳩鳩

幫樓主答你: 黃絲恐懼撚既錯

你講事實小心啲被啲恐懼撚屌9你啊 而家一定要驚武肺驚到仆街先得架 否則就係5毛

2邊都有論點岩，無謂大家互抽，根撚本問題係支那港共到

哇屌等左成日終於睇到你屌恐懼撚啦
好撚滾動呀

一早都話支共港共既陰謀係想點 先叫大家唔好中計
已經開始慢慢強制檢疫了 好快就健康鹿

樓主都係會答你: 恐懼撚

但係真係有人過份恐懼，亦係支那港共特登放毒，2點冇謂無嘈

算啦講道理冇用架 我都費事理佢 係個傻仔得閒得濟開post追擊人

可能我串佢串得佢太過分 搞到佢激氣得濟嬲到仆街 我都知衰既

我識個D由其係廢老真係驚到Hihi ，但後生既連中招數字都唔再理

吓你又忍唔住理我啦
你到底唔理左我幾多次姐?

agree 我好早已經話普通人要做既就係個人衛生 戴返口罩勤洗手 可以就減少大型聚會但唔係must 咁就ok

係睇唔順眼啲人連人地出街食飯行山staycations都屌尻人話人自私害死香港 連登勁多 啲口罩法西斯連人地跑步都要人戴罩 郁乜郁就公審人放人上網

郁乜郁就話要停工停課封鎖店舖 講到冇後果咁 果陣dse咪又吹到幾大 最後咪又咩事都冇

其實好多廢老都開始冇咁驚 越黎越多人識得身邊啲人中 就知有啲地方誇張左
at least唔係連登仔講到既世紀絕症
而家有晒藥醫 正常人都會好返乜事都冇
除非太老+長期病患者

又可以睇到傷子狗最神乎奇技既稻草人大法

做好自己先，得閒提下人唔係問題，正常人唔洗比支那港共洗腦，死撚哂廢老其實唔可憐

快D繼續屌恐懼撚啦
睇到我濕撚晒

恐懼撚啞撚左呀?

等緊你個龍門呀恐懼撚

由於走漏尼泊爾確診個案，周圍播毒，社區爆發

大家睇清楚 唔好學啲5毛恐懼撚跟港共口風
去屌人出街係港豬 搞到第4波大爆發

我PUSH緊你老母呀恐懼撚

推一推

你老母好好PUSH呀恐懼撚

發現自己真係太串 好撚賤

唔敢辯落去呀恐懼撚?

串就唔多覺, 賤過地底泥就真既

認清真相 打擊5毛

又波台又時事台
唔敢辯係push push push呀兩頭蛇

你老母push到馬上風呀push

岩啦繼續push啦
俾人睇下你一邊扮黃絲一邊上藍絲台圍爐呀